點解咁肯定外國會取消班賣港狗既護照?

唔係潑冷水 係香港民主與人權法案通過之前 美國都唔會有藉口取消到 更何況其他國家?
之前英國有個去完isis返去既女仔 英國取消佢國籍都引起好大爭議 真係咁易咩
利申 希望班仆街不得好死

要班賤人多一分擔心都係好事

而家未必取消到，但幫佢開定file
遲下立咗法咪可以取消

封信入面有咩原因咁有力去令人開 file?

我希望成功,只係唔覺得人地會做任個野 except a kind reply ...

取唔取消係人地國家嘅事
做唔做係我地自己嘅事
理佢咁閪多, 照SEND出去我唔見會有乜損失

我地要努力既係爭取美國議會通過以香港民主與人權法案取代香港關係法 到時唔止香港班狗官驚咁簡單

我夠希望英國會取消777個國籍
等佢無得安享晚年
不過我相信 如果條例通過左 佢都應該好快蒙主寵召 臨老過唔到世 相信一百萬人入面總會出現一個視死如歸既人 廿四小時請保安都無用

我地應該做既 係請願歐洲多國議會提出類似香港民主與人權法案既議案 到時班仆街返大亞灣養老罷了